生命誠可貴 自由價更高

巴打 一路好走
聽日我會行埋你嗰份